黨鐵停駛再配合埋無交通燈

呢家既情況等同宵禁
但又要我地繼續返工返學
林鄭自己就可以用安全為由唔出席活動
佢既安全就係安全
市民既人命就不值一題

試諗下全港既交通燈都用唔到
你仲可以返工返學？
你仲唔宵禁？
政府唔宵禁就係唔想㩜抄
你越唔想就越要做

林鄭你繼續搞小動作
你越搞我地就越團結
最後贏既一定係我地
因為今次既大多數真係我地
你地繼續用語言偽術自己騙自己

林鄭你最後輸既唔止係香港人
你係輸埋一國兩制同共產主義
你證明左以上兩樣野喺香港係行唔通

We are temporarily using live channel直播台as english channel

讚成